陳雲：英國的科學建議，是不設防，令社區感染夠多而達致免疫，令武漢冠狀病毒不再為禍人間。這是陳雲在沙士期間建議過的。

陳雲：英國的科學建議，是不設防，令社區感染夠多而達致免疫，令武漢冠狀病毒不再為禍人間。這是陳雲在沙士期間建議過的。沙士期間，香港是半設防，結果沙士社區爆發，不久成為香港的風土病，全民免疫。現在，武漢病毒來臨，香港採取的是全設防，故此，祝香港人好運！全世界好返的時候，病毒返傳回來，香港人瀨嘢！
朋友說，1918年大流感死得最多人時不是春季第一波，而是秋季第二波。現在英國玩佛系抗疫，學校不停課，大鑊一時，但到第二波來時，已經好多人有抗體，到時會無事。現在停頓所有活動玩social distancing的國家，一時控制疫情歸零，但到秋天第二波爆發時，就大大鑊。
英國政府首席科學顧問華倫斯（Sir Patrick Vallance）在3月9日說：「你辦不到且不應去做的，就是想徹底壓制疫情。若只想全力壓制，後果就是年底疫情捲土重來，屆時正是國家醫療保健服務（NHS）最難捱的冬季，然後就會以麻煩不斷告終。」
英國的目標是達到「群體免疫」（herd immunity）的防疫政策，意即讓國內達到一定程度的染病人口，從而獲得對新型冠狀病毒免疫，然後就不會再傳染給其他未染病的人。期程是趕在下次冬季來臨前，利用夏天這幾個月達到目標。

袁國勇上身？on9

咁佢賣啲銀離子水做咩
阻住香港人感染咩

咪撚再po 個民俗學博士講嘅廢話啦

明顯係英國老朋友給的面子

冇人想知個青山老人 廢up

佢on9
之前明明話廢過流感
口罩都唔使帶
唔係為左全部人中
而係真係冇事唔使怕

買曬兩邊就一定中

拉

陳雲根 大概永運無法
從敗給梁頌恆 的陰影中走出

蟈屍佢自己唔快d去同確疹者打咖輪？

蟲態又戴口罩？

沙士變風土病？佢知唔知自己講緊咩

收皮啦陳雲人地做功唔成功都好都唔會係關你條癲佬事

仲未死

廢老

共匪語氣

沙士幾時變左風土病

痴撚線！

蟈屍都是攬炒派

沙士之所以消滅
係靠檢測、追蹤、隔離去切斷傳染鏈
唔係群體免疫

當年事後有做過全港抽樣調查
結果只係得0.009%市民有沙士病毒抗體

我唔理

國師一定中......... 風

其實我好懷疑
陳雲其實係咪高級黑

我覺得呢篇可以拎出嚟屌打陳雲

「在五十三個初步測試呈陽性反應的樣本當中；七個樣本最終確定有SARS冠狀病毒抗體存在」

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

警世